新東第九席 送陳雲根入議會 踢走保皇黨

有熱狗雷動計劃幫拖 陳雲踢走保皇黨未

低勝算list入咗4個

相反咖屎咖哩

唔係話含撚投票係港豬既咩

又話唔選

睇錯補選

燈到仆街

香港伏興會